跪求好玩ps4 game推薦？

男朋友岩岩買左部ps4 pro
淨係買左biohazard 7同gundam(唔記得邊隻)
我就好少玩game
都冇玩過ps4所以唔太清楚有咩game好玩
但想買啲game俾佢玩下 我又睇下佢玩下咁
所以跪求game推薦
如果有人想賣game都可以tg我：@arbulubulu

自己留名先

gta

Battlefield 1
仲有 2月尾既 機戰V

2 月9 出仁王， 唔知幾號出horizon zero dawn

Doax3 男朋友一定好鐘意
唔洗多謝

搭單問
有冇適合同男朋友雙打既game

竟然冇 no man...

黎緊lbp3 免費 睇佢打until dwan 又得

Helldivers

Overcooked

Rayman Legends

LBP3 聽日free

雙打Game黎黎去去都係果幾隻，無咩揀

係咪要買plus會員先得

買plus 會員啲免費game 有時抵過你買幾隻game 依家好似仲要12+3緊

我睇落都覺得好抵不過佢免費啲game會唔會好廢？姐係我買個plus俾佢好過買game？

互射囉

No man sky

個人推薦tricky tower
特別啲既俄羅斯方塊
仲要得意又平又易玩

玩咩ps4吖，同我玩仲好玩啦，同證你玩過之後日日都要玩。

**已tg你

情侶玩，我推薦肥公主3

呢隻好玩

no man sky
巫師3
division
重力異想世界2
FF15
THE LAST OF US
刺客教條大革命
ALIENATION
FAR CRY PRIMAL
方根書簡
星戰
Uncharted 4
MIGHTY NUMBER NINE
Dishonored 2
星海

屌丫伏中有伏

有正常有大伏 呢個list好鬼

咪玩鳩人啦

其實好多 仲要好多都之前免費過

正常plus 點都要買嘅 有online 有免費game
諗唔到買game 咪買plus 實無死

之前一隻gravity rush抵晒

連登首席神作 no man sky

抵條毛
唔係隻免費GRAVITY RUSH我就唔會買埋隻第2集特典啦

咁方根書簡囉

睇到no man buy同witcher放埋一齊
就知道呢條list唔係咁簡單

bloodborne啦，隻game有D難度你男友玩得肉緊時你睇得都過癮

Overcooked
Helldivers
Alienation
Fat Princess
Magicka 2
Tricky Tower
全雙打 合家歡

以後有人問有咩game就放呢條list
日撚日都有人問有咩game岩玩
講撚到口臭

agger

又真係日日都有人問

屌 呢到咪又係打個名比你睇
你上網一google又係果堆名
仲有片有圖有介紹
就算問都去機主post問啦
個個開post問有咩玩
咪又係Witcher bloodborne 人中
同神作no man sky
答黎答去都係果堆game

呢排有利是錢多左小朋友買ps4

巫師

屌你又方根書簡又alienation
唔爭在加埋god of war同tales of zesteria

呢個list原來有特別方法睇

fifa

神作list

大波妹沙灘排球

唔洗買 2月免費game有小小星球，可以一齊玩

Fat Princess

Fat Princess 玩到世界排名廿名內